有冇一個包係可以好食過 mosburger蝦堡？

冇，冇可能有

菜肉包

要熱辣辣先好食

真係好好味，神包

張潤痕：水煎包

蓋世堡

香港腳漢堡

究竟邊度有芥末醬呢

澳門Isaac toast蝦+墨魚煲

吊老母

好似幾正

Subway呢

SUBWAY 點比呀 CHING

問你咩

一定係和牛漢堡

SUBWAY好辣殺..

唔知佢幾時先有芥末醬

次次問都冇人答到我

Mos burger

大象？

我鐘意食黑醋雞多啲

黑醋雞

係台灣食過元氣和牛珍珠堡 好撚柒正

同意
黑醋雞三票

元堡